{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_028132",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071712834/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "잔주름 반소매 셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsで販売されているFW23 / 353765MB20 シャツは穏やかな組織で製作され、清涼な着心地を与えます。 カラーでは端正な雰囲気を演出し、ポケットには便利な収納性とカジュアルな雰囲気をプラスしました。 このシャツは真夏から初秋まで様々な衣装と簡単にコーディネートできるアイテムです。 表地は綿100%で製作されており、洗濯の際は別途に濃い色と明るい色を分けて洗濯することをお勧めします。 また、漂白剤は使用してはならず、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。 十分な洗濯で洗剤が残らないようにし、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品の損失は保護できませんので注意し、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。 また、金属部材を使用した製品は、肌と直接摩擦することがないよう注意しなければならず、デザイン上、装飾物が付着している場合は、ひどく首を絞らないように注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、着用の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意し、水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのような組織で製作されていますか？",
            "answer": "このシャツは穏やかな組織で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような着心地を与えますか？",
            "answer": "このシャツは清涼な着心地を与えます。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどのような雰囲気を演出しますか？",
            "answer": "このシャツは端正な雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "このシャツにはどんなポケットがありますか？",
            "answer": "このシャツには便利な収納性とカジュアルな雰囲気をプラスしたポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツはどの季節に適していますか？",
            "answer": "このシャツは真夏から初秋まで様々な衣装と簡単にコーディネートできるアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このシャツは何パーセントの綿でできていますか？",
            "answer": "このシャツは綿100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は別途に濃い色と明るい色を分けて洗濯することをお勧めします。また、漂白剤は使用してはならず、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので注意してください。十分な洗濯で洗剤が残らないようにし、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法について教えてください。",
            "answer": "このシャツは軽く手洗いすることをお勧めします。機械洗濯による製品の損失は保護できませんので注意し、暖房器具へのアクセスや高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "金属部材を使用した製品には何か注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材を使用した製品は、肌と直接摩擦することがないよう注意しなければなりません。また、デザイン上、装飾物が付着している場合は、ひどく首を絞らないように注意しなければなりません。水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので、着用の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このシャツは白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際は注意してください。また、水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 680
    }
}